300起步 成魔之路

第1炮：
4/19 法甲 梅斯對巴黎
3/3.5 入球細 1.98 $100

上到1000派錢又有咩所謂

咁就淨番200起機了

師兄買左對面

lm等派

法甲 0030 4/19
開賽前補 半場1.5球細 1.92 $100
即場補 主隊第一球 5 $20

中

咁就得返80

仲有冇 好準

樓豬仲有冇

Gun

多謝樓豬 跟左對家 就上樓

準到

快比水

承蒙各巴絲厚愛
輸到放棄
最後買左下一隊入球第3球 主/無入球 各$40
之後去左訓
依家又一條好漢
繼續上1000派錢
馬會維修緊 稍後貼投注記錄

又一條好漢

第2炮
4/19 0800 南美自由
讓客+2 2.00 $100

收到

4/19 0845 南美自由
查比高恩斯 主 2.1 $100

一場波就放棄

收皮了

又中

買我對家賺到笑

又中風了

即場 4/19 美冠 泰格雷
角球9.5 大 2.6 $90

輕鬆全中啦

屌你老母閪 你到底柒撚夠未

9.5s @1.72 100$ cashed

我都輸曬啦 btw 買我對家會開心d

為左令各巴絲可以繼續買對家
再入多300 上 1300

繼續出好嗎？

哪裡來的自信⋯⋯
Between 出早水易跟d 即場角大升到2.幾倍既話咁點買細啊⋯⋯

4/19 1830 韓足
第1隊入球 客 1.79 $200

唔好出D有3個可能既水啦 要買哂剩底兩個無肉食

你有道理 不過今次有信心

收到主

再補多少少無入球

收到入左主fg

今次真係客呀 信我啦

就係信你先買

Allin home fg

買左客，一齊收錢

看我破燈

清醒下啦樓豬😂

無入球@9個心好定

樓主新一代大蛇

咪撚jer走佢啊你地

破燈啦

樓主 今晚點睇

巴塞贏 不過睇緊熱血出局定反cup

大撚獲 重注左巴

補飛祖記啦

你中乜鬼野

環我皿汁綫

咪jer樓主 樓主好準

今日真係有運 我幫左個呀婆

btw 如果我買波膽巴絲諗著點跟

最多咪唔買 最後果140豬哂啦

話左今次有信心

照跟

10$

今晚睇好未 求水

12點前出

留名

成魔啦我要

目標回顧：

本金600
目前464

1300派錢

4/19 歐聯 多蒙特
入球3.5/4細 1.73 $50

分散投資繼續贏錢

支持樓主
@1.98

頭先買我對家先輸完 信我一次啦

頭先個場咪係你o個一次囉

欣賞樓主中咁多次都派 我唔jer你了

4/20 歐聯 巴塞
主客和 主1.42 $200

波膽2：0/3：1 8.5/10.0 各$10

講得出派 一定派 拎得出黎玩大家開心

係睇下到時係拎出黎等你地玩買注飛all in or nothing定直接抽3-4個巴絲分左佢

識買了

gchi樓豬

4/20 0630 南美自由
國民體育會讓客+1 1.88 $40

今晚係咁多 聽朝起身又收錢

訓先各位

lm 瞓醒收錢

咁早訓 一齊屌波嘛

有錢派居然無人留名
第一個留名 gchi清

屌你老尾燈成咁仲有錢淨，如果堅派真係廢事jer你

樓豬出多d

專登入嚟留個名就走既 比我係樓主都唔派啦

Lm

笑乜

LM姐

巴打不如直接入1300之後派

你唔好再唔中啦！

Yes 支持樓主出水到上1300為止

估唔到真係輸曬 仲有場尾門頂著

美職即場
聖荷西 客第一隊入球 2.7 $150

講多次咪撚jer樓主

琴晚又收錢

支持

好低水喎

無入球個格好高

識do了

即場美職補多$20 無入球
平衡番佢 4.45

咪亂黎呀ching

補飛收到

破燈

巴塞贏都比樓主燈到
我愛樓主

樓主又中

暫時樓主90%命中

樓主買d得兩個買既盤得唔得

屌你買左主隊第一球

樓主連尾關都叫緊糊

即場 南美自由 利伯
角球細 11.5 2.0 $90 allin

希望樓主繼續出水

仲追緊數

差一C 幫大家叫

發現到d規律
樓主如果最後allin果注會中

我信你 今晚$180 就allin佢
度度先

冷靜d

唔好喇 小賭宜情
10蚊咁買喇

樓主好強大

唔好呀 我仲想跟你搵食架

樓主

樓主好野

想跟多18場？

馬仔 頭場 悅悅友福 獨贏$10

識買了可以skip 一隻

馬仔可能唔燈呢

有冇得買邊隻會墜馬

Btw今晚樓主度成點

阿積士果場度緊

第2場 強中堅 獨贏 $10

燈死雷狗唔該

真係唔洗買雷神啦咁屌

岩岩都燈到place都無
thx 樓主又可以買少一隻

真係睇到都忍唔住喊

樓主好犀利

樓主改錯名 應該叫成神之路

啦啦啦 強中堅呀 收錢收錢

3 4 5 6 7 8場 全部 買雷神騎 獨贏 $10

最少都收番100蚊

目前1 2場剩贏$37

樓豬唔好all in，繼續出水
最多我上到2000派500比樓豬

到底係雷神勁定燈神勁呢

直接入1300派錢把啦

成魔之路分析:
4/19 法甲 梅斯對巴黎 3/3.5 入球細 1.98 $100 輸
4/19 法甲 梅斯對巴黎 半場1.5球細 1.92 $100 輸
4/19 法甲 梅斯對巴黎 主隊第一球 5 $20 輸
4/19 0800 南美自由 讓客+2 2.00 $100 輸
4/19 0845 南美自由 主 2.1 $100 輸
4/19 美冠 泰格雷 角球9.5 大 2.6 $90 輸
4/19 1830 韓足 第1隊入球 客 1.79 $200 贏
4/19 歐聯 多蒙特 入球3.5/4細 1.73 $50 輸半
4/20 歐聯 巴塞 主客和 主1.42 $200 輸
4/20 歐聯 巴塞 波膽2：0/3：1 8.5/10.0 各$10 輸
4/20 0630 南美自由 國民體育會讓客+1 1.88 $40 輸
4/20 美職 聖荷西 客第一隊入球 2.7 $150 輸
4/20 美職 聖荷西 客第一隊入球 無入球 4.45 $20 allin贏
4/20 南美自由 利伯 角球細 11.5 2.0 $90 allin贏

起始本金$600

待贏注項
4/20 賽馬1-8場雷神獨贏 $10

目前老本$102

戒賭啦
琴日一舊水都贏得多過你

你咁講就唔岩喇
樓豬唔賭我點有得贏
樓豬FANS

你係咪睇撚錯左
樓主命中率8-9成
Jer人前用下個腦

強帖留名

多謝你好意 不過我只係小賭怡情 唔會賭好大

第6場仲唔係雷神獨贏佢可以番去耕田

求波水阿 馬仔唔識賭了

開始覺得你反手

笑到停唔到

真·有信心系列
4/21 瑞超 角球10.5 大 2.2 $50

樓主Allin ok?
早水買左10.5b.....

唉 見你支持左我咁耐
補多4/21 瑞超 角球10.5 大 2.2 $110all in
共$160

中硬啦咁

永遠support

同過自己講 永遠唔賭角球

點解？2選1 點都好過3選1

中過好多次伏

真

信你1次

我都買左6場雷神win
原來同左樓主同路

睇黎10.5b又開唔到我跟左

.....

反手post

樓主有料

不過係笑料

唔買都要出水系列
4/21 0845 南美自由 保地花高
客勝 3.45

錢都輸曬 應該會中

支持樓豬

要跟對家先有錢贏
雖然我都想贏
但我都估唔到自己咁燈

巴100%

如果我d料 輸多過贏令到你地有錢收何樂而不為呢

btw 原來琴晚雷神連騎師王都拎唔到

我就唔信一場客勝都冇

燈到客隊射失12碼

1:0

燈到有負皮了

太睇少樓主既威力

支持樓主繼續出水

琴晚輸曬d錢
唔跟出面大蛇了
入多幾百跟樓主

樓主今日頭3場點睇

有半格
多謝樓豬

樓主有水未

4/21 1750澳職
讓球 客0/+0.5 1.87
其實我每次選既都好有信心
點解會輸

好波 我要左主

一野車落主度啦唯有..

4/21 日職 1800 大板飛腳
和 3.6

和嘅對家係咩嘢

主 客 2倍以上都有賺

主冇呀 唔買啦呢場 不過買左1750主

買主啦 飛腳今場啲人腳

都揀少格啦 之後都揀錯就怪自己啦

又怕佢破燈

信樓主喇 平注跟足10場咪唔洗輸囉

2X1 過關 主客和
2X1 星期五 1 布里斯班獅吼 (主) 對 西悉尼流浪者 (客)
主 @ 2.15
星期五 2 大阪飛腳 (主) 對 大宮松鼠 (客)
主 @ 1.76

要左下盤

same

澳職一定破 放心

飛腳2:0
我feel到呢場亨蛇又要中了

澳職唔係燈到客主呀

飛腳5:0

澳職入左NG 亨蛇幫手為客隊打打氣

贏半格 不過如果你地買對家好似都贏小小
澳職讓主1.94輸半
日職飛腳主1.76贏

呢個就真係對家

樓主好撚搞笑

十卜十卜

收到BRO

我由第二個留言撐到你依家，一陣羊左可唔可以幫我all in

9角咪死 兩隊平均9角 但今場強隊作客會少角

點樣幫你allin 唔明 好複雜

恭喜樓主準備贏6蚊

突然4c

連c雅

樓豬又然了一場

（賽前格離post吹奏8.5s 唔敢入 ）

4/22 德甲 科隆
半場入球1/1.5 細 1.72

依場半場最多1球

信你了

訓了 希望訓醒收錢

又正手

4/21 0730 美職 多倫多
主 1.53 $100
4/21 0815 呀甲
主 1.46 $100
4/21 1000 墨超
主 1.98 $100

入左錢又可以買
本金900
幾時先上得番本金再賺700派錢

加油

$153+$198-$300 = $51

4/12 1400 日職
柏雷 主 2.2 $100
鹿角 半主 1.9 $100

鹿角跟20$ 和主客主

中2輸1 大蛇歸位

+$20

又近一步

4/21 1700 日職fc橫濱
第一球入球 主 2.12 $100

4/21 1700 日職fc橫濱
角球10.5 大 2.19$100

原來今日22號

勁 又+$12

即場馬拉挽唔挽細球好？

2球就輸喎
btw 如果11.5角細 有1.8我會入

已經2球 好在你冇買

德甲點睇

挽你老母

4/22 德甲 拜仁
半場入球細 1/1.5 2.07

3日前踢完皇馬 4日後又有拜仁
一定會留力

4/22 2200 英超
般尼茅夫 主1.76 $100

米杜士堡力爭護級但作客戰績不佳
難以攻破保路錫大門
主70% 和30%

又開始輸番轉頭....

Diu比芧夫

預計中曬但唔係細波 係輸波....

茅夫贏硬

德甲 即場 最後10分鐘
有3場都有波入
亂買結果

依家起碼上番400幾

貼士

英足總 熱刺 客 2.25

利申：就快買熱刺波衫的妓

賭神

希望今次樓主中 唔好燈死熱刺

我all in左

發覺只要買完 樓主先比
係冇問題 我熱

已跟對家

冇錯 會反cup

....

話左 已買第2隊入球收錢

繼續 第3球

點會咁橙落去

樓G唔出水喇？

樓主呢排神經刀都難gun

新一個月 新的開始
重新注資300入戶口
上1000派錢計劃不變
今日日乙頭場11：30睇完尾盤出水
btw已一洗輸波頹風 準備派錢

gchi

日乙12：00
正常買：讓球+0/0.5 客 1.82
進取買：主客和 和 3.05

G持派我

樓主唔見左排 豬死咁濟

冇樓主的日子唔識賭

真心 我feel到d燈氣離我已去

等收錢

絕對支持 賭魔信徒之一

同我追番2粒

中阿樓主

讚岐卡馬達馬尼 (主) 對 千葉市原 (客)
半場波膽 1：0 / 1：1

信心指數70%

2點仲有兩注飛 之後留力歐聯

樓豬終於番黎

暫時樓主出二

一注叫糊

和叫糊 定盤

盤和都叫緊

未完場都叫緊糊架

80分鐘入1粒 90分鐘再入1燈

有冇人可以講俾我知 我真係好燈？
到底我有冇機會上1000？

你暫時100%命中嫁

贏左場

二注先岩

如果係咁 睇黎上唔到1000
但你地上曬1000

支持小注

樓主有冇3點既水

FC橫濱 (主) 對 FC愛媛 (客)
第1隊入球 客2.34

又收皮

對比之前算好左
依家60蚊起碼贏到34.5

今晚1定可以追番輸左既

幾時出水

暫時樓主戰績

五中四

馬仔要唔要？馬仔勝率高好多

未跟過 你出我小注跟

頭場馬仔
進取：位置q 2 4 or 獨贏 4
保守：位置 4 應該都有1.8-2倍

潘狗上次0分喎 第一場就要佢咁老定

睇1場先 覺得唔伏先小注玩

跟左雷狗

保守就中
其他

保守贏
進取輸

今日保守d先

不過得番1.6
加加減減3注贏得40蚊

第二場有冇

跟保守

40分出 想睇多震行圈落飛

跟
頭場同路唔敢買

5班馬真係好睇騎師
目前保守心水 2號p 唔好咁快買 睇多震

有冇人同路

23太熱
5p點睇

5係好 但7檔同騎師有危機

我半注 2p 算 無太大信心